［美食家］食傻落糖定豉油？

食咗咁多年都係落糖
豉油唔好食

糖
豉油

爭咩呀，溝埋黎做甜豉油呀笨

唔落

一個就甜既 一個就咸既

試過 但都係落糖好食啲

唔落好似差緊啲咩咁